點解啲男人咁仆街

同ex一齊咗一年
一齊都以為好開心 為咗佢我咩都可以忍
就算頭一齊個幾個月背住我溝我個朋友我可以忍
就算我用假ig假wechat釣佢 佢受人溝 仲話想約出去掛住佢 佢唔知嗰個係佢當時嘅女朋友 我都可以忍
就算一年內我無限次發現佢花心我都可以忍
我為咗佢付出咗好多好多嘢 佢話唔鍾意我化妝 鬧我化比邊個睇 但佢根本唔明 我想好睇啲出街有咩問題 最後我都屈服 少咗化妝出去 自問已經係化得好淡個種
佢話我ig follow啲仔 明明個啲係我umate/中同/fd我都可以算 退follow晒唔想佢再提又鬧交
佢話佢讀asso好忙 好想入返大學 佢話唔得閒陪我 會話佢好比心機讀書 佢話佢係asso無識到咩朋友 佢話佢放學就返屋企返去就讀下書食下飯 我問過點解你連同我食餐飯嘅時間都唔留比我 你話你入唔返u係咪我賠比你 但我考dse都抽時間陪你 你有無諗過？我連u都無得讀 邊個賠比我？好我犯賤
明明你同緊我鬧交 但status無啦啦改咗個曖昧嘅emojis 我問咩事 你話無 我再問 你話講我 我再問叫你改 你本身都唔肯改 係再問嫌我煩先肯改
到你嗌分手 我挽留 你話重新開始 但開始幾日又係咁 到最後決定分手 我先發現你同係asso識嘅女一齊咗 而我就咁比你遺棄 係得我咁蠢仲挽留你 你又想一拖二去應承我
我無話自己啱晒 你話我wtsapp出現咗男仔話好掛住我 我呃你話係女仔小同 我係唔啱 我唔想比你鬧 嗰個人係我同你一齊之間已經識 如果係有路一早就唔會你一齊
我應承話你唔玩淫ocamp唔上莊 到最後我上咗 就算我同你講幾多次係因為唔夠人我中同叫 又無乜嘢做我先上 你都唔聽 就算我最後都無上到 你都係走咗
仲有更多更多 你對我嘅衰嘢 我唔知同邊個講 我唔敢同人講
最後我希望你仆街死撚咗佢 垃圾都比你有用
KYxx Wxxx
利申真絲

Ex=啲男人 how many u got

on99

因為佢真係好仆街 覺得世界無好人了

都唔夠你柯爛屎都要出post架

雖然個男人係仆街
但你自己做佢唔鍾意嘅嘢又可以比晒藉口自己
哩點有d on9

我認我做帶錯 但佢做嘅事同我做嘅事 邊個值得原諒多啲 係程度上根本無得比 出軌喎綠帽喎

兩個都唔值得原諒
錯就錯 咩叫程度上冇得比 唔好又比藉口自己

不過你都衰on9 咩都忍
比著我一開波發現另一半出去溝仔溝女
一定果斷分手
唔好信佢會改
有第一次就有第二三四次
同哩d人一齊注定冇好結果

佢=全世界

樓主果枝竹竿長撚到打死晒全球男人

佢老豆一定都係呃佢阿媽返黎啦 好衰啊

做咩無啦啦起我底

佢話我ig follow啲仔 明明個啲係我umate/中同/fd我都可以算 退follow晒唔想佢再提又鬧交

一個真正愛你既人唔會無理取鬧，
呢啲都要管，叫佢自己返屋企打飛機。

我以前條女，
我係ＩＧ睇下大波妹又唔係真實同人出街都唔得，
佢自己就可以單獨同仔出街就得，
我上ＩＧ上網睇下大波妹都唔得，
屌佢老母

其實女人都有啲係仆街玩弄感情。

貪人地果樣貪人地口花flirt你預左會咁

又一碌鳩打晒全男人
死返fb圍爐啦

你自己都賤

兩件讀唔到書既垃圾mk

冇人想理呀

因為男人不壞 女人不愛

一人一個溝player嘅方法

明知係仆街都鐘個頭落去

損手爛腳之後就抱怨男人仆街

嘩 好撚委屈呀

...

2隻mk

老老實實，自己on9唔可以怪人欺負